點解我咁撚慘

甚麼都不如意

甚麼叫快樂呀

嗯

我都好撚慘啊
以後見唔到佢啦

門師傅

我都好慘

呢幾日生意蝕五六萬仲日日比人屌
朝九晚九做完野去食無骨豬手飯

豬手切好晒出來，舊舊連住豬皮都有毛
同老闆講話有毛
佢話食豬皮唔健康，唔好食有皮果d
咁我係最底搵到舊冇毛
一咬落去成大舊骨係度
成口血
老闆點道歉都冇撚用
頭也不回就走左
咁就跌左$58

巴打加油

有女都慘？

2分